請議員要立會秘書處說明如何處理「壽終正寢」嘅法案

根據邊條章程？
如果將來再提交，係重頭開始審議，定由二讀開始？
一定要講清講楚，有哂紀錄，好似Ms Mo問國歌法嗰次咁

唔可以俾柒婆fake到中間同淺藍淺黃嗰班人

撤回就撤回，法律上冇其他字眼替代。

係！所以要喺立會質詢，要有紀錄
好多人聽咗今日咁講就會收貨